2步距離, 我只需2秒就可以用支原子筆撕爛張紙

支觀星筆用10秒先燒得一個窿仔.
原子筆應該係極危險既武器, 應該禁止發售.

原子鎗

買原子筆要留意清楚周圍, 可能會被捕